麻煩注意力放番落抗爭

陳同佳就係港政放出黎分散我地注意力，
我地抗爭仲未完，警暴，被自殺唔係更緊要咩？
衰d講句，佢殺人根本唔關我事，但我地被自殺既
受傷既 被逼害既 係我哋既手足
麻煩放番注意力係抗爭上

光復香港 時代革命

Why not both?
兩樣都要關注